【立會要初選 「三不投」聯署】進度匯報 + 需要大家幫忙 #認同 #所以幫李伯盧開post #政事

#認同 #所以幫李伯盧開post #政事

【立會要初選 「三不投」聯署】進度匯報 + 需要大家幫忙

呢個Post主要係俾一直有留意開【立會要初選 「三不投」聯署】嘅手足睇。

首先，匯報一下進度，聯署人數突破左一千：

呢個係一個好嘅開始，但人數上，離俾到候選人壓力嘅程度，仲係差好遠

所以我呢度有四點，希望各位支持嘅手足幫幫忙，令我地儘快收集到最多聯署：

1）希望大家可以連登度開新Post推銷個聯署，推上熱門
一來小弟受P牌所限，無法自己推Post，到而家都未能推上熱門
二來人多勢眾，多D人開新Post講個聯署，聲勢都強D
基本上個Post有以下幾樣野就得：

（FB Link：）

（聯署link：）

（或簡短版聯署link：）

（同聯署嘅三點：）
呼籲香港選民，於2020年立法會選舉，不投票給以下三種參選人：
（1）反對舉行初選/協調的，不投！
（2）有初選/協調機制但不參與的，不投！
（3）初選落選後不肯退選或協調組隊的，不投！

2）希望大家可以去Like個聯署facebook Page
（FB Link：）

而家聯署人數過千，聯署facebook page都只係100個Like左右，唔成比例
好容易俾人話聯署有灌水之嫌（雖然我知道唔係）
個facebook page多Like會有助聯署嘅公信力

3）希望大家可以到連登外宣揚開去
我地聯署要宣傳嘅唔止係連登手足們，而係所有民主派選民
希望大家到whatsapp group，Facebook，Twitter，Reddit，telegram，Instagram.....
可以share嘅地方都share

4）希望大家可以盡量指出聯署可以改進嘅地方
小弟第一次整聯署，好多野都係邊做邊學
已經有好多comment幫到我改左好多野
大家有建議希望盡量提出
改到嘅我改，唔同意嘅我亦會盡量解釋返立場

就係咁多，希望大家努力，一齊爭取35+，議會過半！

聯署：
FB：
TG：

大家Share開去！

唔該曬樓主開Post加持！！！！

感激不盡！！！

大家認同嘅， 請都幫手開post支持同推廣